\documentclass[12pt,a4]{book}

\usepackage[british]{babel}
\usepackage{german}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{epsf}
\usepackage{jtb}
\usepackage{float}
\usepackage{datetime}
%\usepackage{amsmath}
%\usepackage{amssymb, epsf, epsfig, subfigure}
%\usepackage{apalike,cite}

%\makeatletter

\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}
%\addtolength{\topmargin}{-10pt}
\oddsidemargin6mm
\evensidemargin-6mm
\textheight23cm
\textwidth16cm
\parskip2ex
\parindent0mm
\frenchspacing
%
%Gleichungen
\newcommand{\be}[1]{\begin{equation}\label{#1}}
\newcommand{\ee}{\end{equation}}
%
\newcommand{\bea}[1]{\begin{eqnarray}\label{#1}}
\newcommand{\eea}{\end{eqnarray}}
%
\newcommand{\bra}[1]{\big< #1 \big|}
\newcommand{\ket}[1]{\big| #1 \big>}
\newcommand{\braket}[2]{\big< #1 \big| #2 \big>}
\newcommand{\nn}{\nonumber\\}
%
%Roman-Style
\newcommand{\g}{{\rm g}} 
\newcommand{\Imag}{{\rm Im}\,}
%
%Referenz auf Gleichungen und Abbildungen
\newcommand{\gl}[1]{Eq.\,(\ref{#1})}
\newcommand{\gln}[2]{Eqs.\,(\ref{#1}) and (\ref{#2})}
\newcommand{\glnto}[2]{Eqs.\,(\ref{#1}) to (\ref{#2})}
\newcommand{\ab}[1]{Fig.\,\ref{#1}}
\newcommand{\abn}[2]{Figs.\,\ref{#1} and \ref{#2}}
\newcommand{\ta}[1]{Tab.\,\ref{#1}}
\newcommand{\se}[1]{Sec.\,\ref{#1}}
%
%
\newcommand{\eps}{\varepsilon}
\newcommand{\sla}[1]{\!\not\! #1\,}  %\;\!\!\!
\newcommand{\mal}[2]{#1\!\cdot\! #2}
\newcommand{\Spur}[1]{\;{\rm Tr}\left\{#1\right\}}
\newcommand{\komm}[2]{\left[#1,#2\right]}
\newcommand{\akomm}[2]{\left\{#1,#2\right\}}
\newcommand{\Sn}[2]{\sum_{#1=1}^{#2}\frac{1}{#1}\,}
\newcommand{\we}{\;\,}
\newcommand{\wee}{\;\;\;\,}
%
%\renewcommand{\arraystretch}{1.7}
%\newcounter{uvir}
%\newcounter{fig}

%\pagestyle{empty}

%\renewcommand{\textfraction}{0.05}
%\renewcommand{\topfraction}{0.95}
%\renewcommand{\bottomfraction}{0.95}
%\renewcommand{\floatpagefraction}{0.35}
%\setcounter{totalnumber}{5}
\setcounter{tocdepth}{4}
\setcounter{secnumdepth}{4}

\restylefloat{figure}
\pagestyle{headings}
% Im folgenden Befehl sind die zu compilierenden Dateien einzutragen
% Die Dateien sind mit Kommata zu trennen
\includeonly{%
%kap01,%
%kap02,%
%kap03,%
%kap03selection,%
%kap04,%
%kap05cxcr45,%
%kap07motility,%
%kap07mamocell,%
%kap08motility-jem,%
%kap08follicle,%
%kap08icam,%
%kap09modulation,%
%kap09ab,%
%kap10photoact,%
%kap10tfh,%
%kap11asymmetric,%
%kap13ige,%
%kap13poft,%
%kap14mir155,%
%kap15brainbow,%
%kap16brainbow,%
%kap16multiag,%
%kap16lowaffbc,%
%kap16dopamine,%
%kap16tc,%
kapexp,%
%kapbeta,%
%kapappendix%
}
%========================================================
\begin{document}
%\unitlength1cm
%\parindent0mm
\vspace*{5cm}
\begin{center}
{\LARGE\bf HYPHASMA: Development and application}\\[3ex]
{\large A modelling platform for agent-based cellular and subcellular systems\\[1ex]
with particular emphasis on the topics:}\\[2ex]
{\bf Germinal centre reactions\\[1ex]
Multi-photon imaging of cell motility\\[1ex]
Tumour growth models\\[1ex]
Pancreatic $\beta$-cell islets}\\[6ex]
{\large\bf by Michael Meyer-Hermann}\\[6ex]
{\bf This protocol was started in November, 2002}\\[1ex]
{\bf Last update \today}\\[2ex]
{\bf This file is saved in the hyphasma/protocol/ directory.}
\end{center}

\newpage
\tableofcontents
\include{kap01}
\include{kap02}
\include{kap03}
\include{kap03selection}
\include{kap04}
\include{kap05cxcr45}
\include{kap07motility}
\include{kap07mamocell}
\include{kap08motility-jem}
\include{kap08follicle}
\include{kap08icam}
\include{kap09modulation}
\include{kap09ab}
\include{kap10photoact}
\include{kap10tfh}
\include{kap11asymmetric}
\include{kap13ige}
\include{kap13poft}
\include{kap14mir155}
\include{kap15brainbow}
\include{kap16brainbow}
\include{kap16multiag}
\include{kap16lowaffbc}
\include{kap16dopamine}
\include{kap16tc}
\include{kapexp}
\include{kapbeta}
\newpage
\include{kapappendix}
\bibliographystyle{jtb}
\bibliography{references}
\end{document}


